## 1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?

Метод event.preventDefault() в JavaScript використовується для того, щоб відмінити дію за замовчуванням, яку викликала
подія. Коли користувач взаємодіє з елементами на веб-сторінці (наприклад, клікає на посилання або намагається відправити
форму), браузер може виконувати певні стандартні дії.

Наприклад, при кліку на посилання браузер може перейти за посиланням (завантажити нову сторінку) або, якщо це посилання
є кнопкою для відправки форми, може спробувати відправити форму. Використання event.preventDefault() дозволяє
відмінити ці стандартні дії і визначити свою власну логіку обробки події.

## 2. В чому сенс прийому делегування подій?

Суть делегування подій полягає в тому, щоб встановлювати обробники подій на батьківському елементі, який містить
декілька дочірніх елементів, замість того, щоб призначати обробник для кожного дочірнього елемента окремо.

## 3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?

- DOMContentLoaded
- load
- beforeunload
- unload
